FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (121) fuck pes

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

誤中1001

小二

fuck sony 啦

以為topic會係 我skill你老母

D5要幾多分先可以守住個DR Rank 1?

可以整慢對面而自己順 我都想學

你可以睇到上星期幾多分

Sony今次唔上水既

算啦
大家都係打個機
佢應該都冇敵意嘅，可能佢打我嗰時真係慢我都唔知點解
冇事冇事，大家繼續打機

求指教

上水俾你班連登仔圍？

真 · 大將之風

呢個sony係咪好幾年前唔肯認有handicap個件

原來上個po尾有花生

做得好 欣賞你

發生乜事 有無懶人包？

想問下有無巴打知道我依家爆左30LV 之後奴OBJ多左既Exp會唔會計落第三周故事任務到？定係佢3日後由0開始計？ 如果由0開始 我留翻D任務唔奴住

出sm都要分 輸緊和緊贏緊
Btw 有風度 大方

唔會帶落下季

唉屌你老母痴撚線 4次空龍任射可以4次都唔撚中龍
想做我輸都唔撚洗咁啊仆街
想奴obj姐屌

唉 做突左6000幾exp

唔緊要 你要俾小小大方先得

麻煩幫推

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

睇上個po尾

岩岩開新 懶得你

你都要用返不推文回覆先得

想問下有無人用過ZOLA+迪比細佬?

隻左閘我會用mendy
Rio lenglet調位

但中場咁樣up值唔值

我覺得值
暫時唔計神獸嘅最強中場組合

邊個係sony?好出名？

新手 啱啱玩無幾耐 想問抽左幾pack最勁都係得83
係咪有bug？ 打上客服有無用

好波好品

有用

上次打過上去 即刻運氣提升

係掛 唔撚識佢

太無品

最近同sam哥打過，gp我覺得冇問題，sm係多，不過係全場都keep住用，唔關比數事

利申:被炒

抽pack 啫係賭錢
你賭輸咗會唔會同個莊家講 好似有bug喎 我係咁輸嘅
唔好用coins抽喇 腳踏實地儲錢買人好過

姐係識定唔識？

屌你老母今日差撚過食屎
Rio 撞埋佢隻mertens 到 我隻rio 成日飛起跌落地
比佢一推就推撚到飛起
Sissoko 唔夠隻insiges 撞
痴撚線
完全打唔撚到
幾下推埋去 都自己訓得輸 屌你老母ea

唔識人，但知人無品

即係唔識

又做咩

我13萬exp

點解你地講緊個SONY咁似好耐之前會係直播台開POST
播下動畫同播自己打FIFA果個咁既

係咪兩場都係sam哥贏先

我都好波好品，可唔可以讚埋我？

想同Sam gor打下friendly 睇下可以點進步
Add咗你psn先 k字頭

諗住唔係重新計 慳水慳力好多

應該同16年屌魚革義士同一個人

Sam gor psn係咩

Dklm lah 點先算贏到佢
香港人fifa Gamer 真係得Lui 哥睇得下
Sam 哥不如你都開個台啦

上regional top100就會搵到

仲有seth同shingjai

通常要賴既人實有得賴
最好就用同隊同網絡
不過可能又會話佢贏主場姐 我作客弱啲

仲有seth shing

其他無咩特別 唔會特別閪

又唔止lui可以睇

我上youtube見到個channel叫fatdoijtv 好似ok勁 睇佢d片學到一兩招

小心等等比人屌

唔知係咪pro player

不推文

真係唔知 淨係聽過買保

睇完佢片 學完幾招輕鬆14w

呢個係幾勁，又好波又有品

學下用不推文

睇seth可以學到skill
Shingjai就歡樂台，好搞笑

我都有睇，係幾勁見佢就算輸緊都踢得唔急。

上次睇佢對Q仔好精彩，雖然輸左但佢都無屌，真心有大將風

Fatdoijtv兩者兼備

Sony明知自己係到臭朵
19個時仲會上黎屌連登仔架
今集唔見左 返左去同d死忠圍爐

大家成日都睇台學野跟唔上

真心唔知邊個黎

識貨 佢啲風扇bgm好有個人風格

fatdoi 聽聞人品又好
球技又勁 但有人話係藍絲 唔知真唔真呢

今集唔見左就應該既
相反 Fatdoijtv 就唔同 會教下大家既實用技巧

真唔真 呢個大獲過冇球品

人靚聲甜 用既陣又平民
大跌市都無乜蝕錢 真係集球技同炒賣於一身
朋友又多 又有成哥又有sony
兩個都有品球王

下 乜事？ 我睇佢channel講野ok斯文

佢好似開台個陣爆過自己係撐警

做咩咁多打手

未Fact check到就照睇住先啦，係香港咁高質素既fifa streamer好難搵

佢地唔知sony個谷係咩人都睇到 自己自爆晒

唔止呀 仲有好多唔用不推文嘅新人仆街係到推post 唔知邊到派黎

重點佢係平民陣
佢啲sm 轉向 防守一定守撚死sony
Fatdoi似係fifa 20新星

咩事

屌你死黑警

出現了

佢好似講過身邊有個frd米4做黑警

私底下都有pm佢，問佢野
佢都好nice咁答，真心咁好人應該唔係藍呀.....

估唔到你都有上連登

藍都有好人嫁真心 不過腦殘之嘛

多謝你開台教識我咁多野

上面班打手D戲屎到

佢又唔似 腦殘呀....

講腦殘 成日香港啲pro player fifa直播都見到個個迪清先似腦殘

真

YouTube pm佢?

好似話有份係浸大開槍

想問下小花if同nif分別大唔大

想samgor幫睇症 added I字頭

屌，好撚多打手/分身，又全撚部唔用不推文

都唔係呀，佢d賭波tips好準

笑死 無人識juicy咩？ fifa老手應該知

牙sam有無空指點下小弟

笑左，突然間2/3個 來回係咁講 佢 咩咩咩好

有咩肥料推介🙏🏻🙏🏻

想2點賺返筆 求教

傾翻Fifa 想問聖誕福做唔做得過？ 得翻幾十分鐘求解答

Sam gor不嬲都sm流架啦 咁都要比佢屌

獌可做 實在太貴了

依家先問？
依家問得黎真係等聽晚2點
依家都炒起哂 仲高追 無肉食

多謝老闆

忙左成日 冇時間

儲左400k諗住做1,2個futmas sbc
點知d人出成咁

烏拉圭如果torreira會考慮下 我真阿

請善用不推文

會升rating果張都好吸引 但暫時用慣左ssk同fabhino

有無精華？想知佢點屌

聽日先？

推介你用不推文

咪撚理sony啦

要等到23號先有沙基利 希望10萬內做到

好

佢冇屌純粹話同我打會好慢
呻兩句

Btw完啦好嗎
多一事不如少一事

福都要270k
沙短起碼170k

想試下比你屌打

睇錯左sam gor d SM好流

有無人用過sandro想買黎連allan

唔係上集嗰回事

猩猩幾時得閒呀
好耐冇同你打過

今年先玩
但得佢綠線到allan

Feel 到隻哥狗開始變得普通

宜家ok go?

Allan 8 chem夠做啦
用telles

聽日呢？

聽日放假 PM me anytime

Ok

Sandro 我都有用 Ok 既 如果要夾chem

未至於要避

追完故 終於明點解keep 住有人話佢無品

咁黑警巴可以試吓

有特別過咩

Diu 對D巴西奴obj既普通隊仲難打
Tackle中粒波吸返落佢度 射完又彈落佢度
佢果段攻勢點踢都踢唔走粒波都估倒失撚硬

特別廢

兩隻好似都係十皮到

就黎頂唔緊呢隻game
痴線 又比人地隻ben yedder 撞rio
嬲撚到剷佢 對面都知我呢場食鉛食到仆街 佢球12碼都唔撚射
屌你老母

Williams
Cavani

又貼中

Cavani 易到

真係卡雲尼 個leak 又中
ssk 準備

又中

隻cavani送咁滯

啲sbc平咗咁
Ea知衰??

又出垃圾 屌你老母

平價89肥料

一關83

仲有張歐霸rttf

卡雲尼做肥料有冇得諗

因為垃圾嚟

隻 cavan 83 兩隻 totw 做到

又skip 得
成個futmas 一張卡都未做過
後悔冇做第一日張simon 了

Cavani仲易過inaki

邊有

我反而對呢張有興趣

隻西甲cb

兩隻都抵做

屌撳錯推文sorry

西維爾盃

望下卡雲尼
再望下張福仔
EA???????

有無巴打POST多次張LEAK出黎

68體力

兩隻同送無分別

Perfect link militao

卡雲尼比多少少Pace就好

Cavani 呢類 邊有人用
聽日出摩迪 又知EA 根本唔會想你整

Ssk is coming to town

呢3隻都好似值得做但好似入唔到隊

仲有冇其他leak?

有冇巴打可以貼多次個預測出黎 唔該晒

西維爾對克魯日做得過

所以inaki得84但仲難整過cavani

點解無objectives既

用堆83整隻卡雲尼做肥料抵唔抵？

Diego Carlos

Cavani link尼馬可能都用得落

if joaquin係咪出到貨

83要升了

呢隻最正

EA今日係咪想吸卡

有紅卡 有得諗

Strong link≠Perfect link

防守數值一般 不過有機升

巴西屈機

我反而諗緊用紅卡做抵唔抵

想做Williams連villa

相反隻CB 真係幾抵玩 升兩升上到86
雖然今季歐霸都難揸

EA又幾好嘢
上個禮拜先做完86+
未等到禮拜四紅卡refill就出個咁嘅SBC
唔撚做放肥料算

Bid bid下咁樣 差啲搶左cls

仲可以連capa

屌 望一望但隻williams得2星腳 今集逆足咁撚重要

隻atal有性趣

聽日呢！

Capa唔係西維爾
姐係唔係綠線嚟
雖然其實你都冇講錯嘅

寫咗係度都要問

總係覺得EA 係屈班英超既玩家課金
ssk 同 沙基利

就睇下19 20有冇驚喜

隻cavani可以將堆83肥變做89肥

三隻都幾吸引

做cavani carlos算 williams2腳4sm不了

有19號咩

Ssk 300k
沙短 130k

整黎做89肥為ssk舖路

睇錯左

全走

自動減八粒鐘唔使教掛

卡雲尼高級肥料
一定做

過緊coins

今日呢兩隻有d興趣 唔算貴

Sor睇到了 係想問19 20

比盡3-4關 84/85 86 87

無啦啦bid 本身140k 如果禁撚左錯去真係想屌老母

Console bid唔會錯掛
上集試過Web app bid錯真係屌出聲

aranguiz走到未

兩張黑卡做肥料不如直接買張89

照predick計，聽日兩隻都唔吸引
所以應該聽日先restock
今日走肥
有錯的話極度歡迎糾正

有fut champ人係可以一戰嘅
好似我咁，咁啱上個禮拜先做完86+真係不了好過

原來西維爾完全無右閘嘅卡

可以放了

想問下大家今日三隻邊隻抵整？

咩類型既翼食deadeye 咩類型食marksmen 如果本身夠快

硬吹黑卡做 吹得真係買算

龍門仲多左達史做選擇 真係唔錯

17XXX now

Williams可以連villa

嘩屌，卡雲尼完美肥料
4皮一隻89
另外隻live 中堅真係勁
西甲巴西屌你老母fit 到

已做卡雲尼

6皮野麻麻地好用

依家走唔走好我之前14-15k入左50隻

19000入 有排

諗緊做唔做carlos但好似用唔著 但佢又可以升點

民意逆轉

見到javi個價係咁升

升得黎 都 3月

4231 反擊傳到比隻單前鋒時好易一野比對面中堅撞走 應該點搞

6皮 我應該會整 西甲巴西 可以達史+尼馬+telles

同路

今個星期出德甲potm 到時應該會再升

感謝

真定假的？

得68氣

William 唔建議整 得2星腳

中堅 60都夠打全場⋯

淨係整卡雲尼算

Juan Jesus 係咪會跌

我見好似同juanjesus差10幾點 打加時會唔會比人爆

忘了不推文
冇得Default 真煩

好唔該巴打

弱弱一問做咩事？

屌 last場升d 贏緊無啦啦未連接lan線我屌你老母

西甲同意假差太遠

今年meta係西甲

之前if ungrade個啲廢卡隊曬落canvani度勁平

雙前鋒搭包皮
if賓耶達定普金基沙文好

ben for sure

尼馬達史隊451最後一塊拼圖
given 唔用米列圖

21號ssk 係100%既波
我就等緊all in 了

夜訓既就等多陣先放

未到最高價

好似幾抵做 平varane 10皮
西維爾隨時贏堆歐霸
西維爾杯

已經買左10m肥等佢

唔出就jump了

出就隨時變20m

有咩肥推薦
要入法國/英超？
蟹晒d 86 if 同85

6皮 本身都算勁 仲要有得升 係抵

同埋無啦啦出返rttf卡

好大機會出rttf winter

唔記得拉

要買咩肥預佢？

如果真係出 200K走唔甩

抽埋d trade/untrade 81/82 if要出動了
巴西 cb Pablo goal~

85-87

同問
窮撚救星

點解無啦啦會咁出
同埋兩日一個objective無左

10m

更多巴幾時入肥料好
做福仔用左一半

都出tots sbc了

450k內都會做
同韋拉95%似, 冇唔做既理由
又連到鬼綿
1球多D就有古韋既味道

卡雲尼似唔似 利雲？

3皮野試下用都抵

我隊波仲未賣完 賣埋應該all in落去

450k嘅84真係要？

重點係 6 萬, 仲要有得用下

普金都勁撚到傻 81升84 肯定變神卡

rio 85 賣緊900k, rating 唔代表咩既

睇球員個rating咁重要做乜
拎黎打J咩

400K以下 我都會做

Take my money ea

更多巴買咗咩rate肥

有5日諗諗佢先
西甲好cb 好多 pk militao varane icon又有Rio

btw SSK 你會出前放定出後放？
出前就穩陣但賺得少啲，但如果多人就焗高個價都ok好賺
出後就驚太多人炒，人踩人放

87if 28k係咪都係無得輸既價

我意思係450k嘅untrade
定諗下平d嘅trade

400k 我會考慮allan
望佢轉去巴黎 升機會大好多

買普金穩陣

400k對你算係乜

上年rttf都係兩round
今日第三張應該計係歐霸rttf
可能後日就出張歐聯rttf sbc

如果真係出
Ssk+明奴

買黎做咩

Lm ea撚狗

更多巴係咪應該等聽日先入84-86

冇所謂
咁我就唔洗煩，繼續用allan

R緊頭 諗緊佢講同我諗嗰隻係咪一樣

何必我用ssk都係要8chem

你出前放既話 就係 唔係既話就買最好升果批

張cb update會84上86
如果係 2月中已經87 實好勁

歐霸唔係32強嗰round唔會升？

想入肥 85 86 最穩陣

但我未check 而家咩價

我都係估 冇睇過歐霸卡係點升

無得炒咩
如果係我放返佢
同埋想問下更多巴點知啲肥料未到最高價

聽日派彩+modric冇人做應該最好時機？

sam哥係咪用緊bb garincha

Cb 普金ramos/varane 定totgs ramos ?

點會有得炒 又唔係strong link

Modric未必無人做

要睇幾錢⋯

84 85 唔洗入了 升到飛天

應該幾時入 我做福頭無哂啲85-87

原來隻carlos有5日 唔做住了

D肥無跌過 87都升 可以睇埋聽日再講

真係出巴西cb 岩岩做完隻意甲cb 諗住拎黎搭 juan jesus 依家變左on9仔

係啵咁幾時出totw個名單

咪聽晚

會照出？

問題少年

謝謝解答

做左Cavani
用左一場絕殺

係呀
7chem

DLLM

屌 原來屁馬咁撚順

juan jesus 連影子貴超多
接近十皮

影子皮幾野一張

Cb Ramos varane 定totgs ramos 好

原來歐霸2月晉級16強先升rating

其實我冇理
carlos 84 都夠做

有冇食評gold dembele 值得up?

你問我一定揀varane
個人覺得varane>vvd

Dembele直接升rttf嗰隻啦

dembele 跌到76萬

Cruyff bb開始升返
RTTF DEM等我呀

好似分別唔大 但好貴
上美斯好似好啲？

打中間就 花
打邊 dem

garincha唔好用咩

好用呀，不過我係用嚟打cam
打邊一定係rttf dembele勁啲，仲要雙5星

突然搵到細哨說明書 唔洗雪了

前面四隻5*sm 好爽但用親牛尾巴都俾左個波人

好唔好賣左vvd佢變下邊再拎舊錢up其他位好
如果賣，varane應該普金都夠？

有無師兄整左隻Carlos 有無 varane 8成?

用緊umtiti... 要做Carlos喇

而家有咩卡可以入
好似d肥都幾高價下

用緊Scream PK同Rio諗緊做唔做隻CB好
定老閪做咗先

卡雲尼食咩Chem

有冇人用緊 gbamin 同 mendes
值唔值得放張shadow 落去

St Hunter
Cam engine

有大約85萬budget想問下應該點填d空位同埋upgrade成隊team? 同埋想問下哥迪奧拿同埋de jong打4231果2個cdm會唔會唔夠搶? thanks

如果可以4隻雙5應該仲癲
屁 真朗 吿魯夫 丹

求推薦
連chem 問題，防中位拍sissoko

用哥狗定tott n 85 tolisso?
1)哥狗用落正正常常係條氣太短 6、70分鐘要換走
2)Tolisso 開game德甲陣用過普金唔太差，可以後上射下波，速度方面長時間用過shadow Vidal，相信食埋shadow都接受到
3)定用tott n 迪莊 ,8chem mbabu 算？個人有少少擔心7、8chem會廢過普金semedo

成個84 85倉清哂
出隻卡雲尼好多人做
我唸聽日atal modric做既人應該少好多
聽日先入肥料

有錢人玩意

趁今周totw最後一晚 清哂啲84 alberto fatfat

Gba我落anchor

屌你老母 祝你生cancer 死全家
又要full replay 又要開角球旗玩波
串到最尾入自己烏龍

發現隻喊包回升左
是咪因為隻卡雲尼？
睇嚟係最後逃生門了

卡雲尼好似幾抵做...
四萬有張89

William抵唔抵做 已有toko ekambi

用緊普金militao 睇stat carlos勁過佢
幾皮野冇所謂 跌市都跌撚晒

終於出d抵做卡，ea唔屌唔鬆化

請教下呢個陣係咪冇可能全部full chem 左閘唔用icon的話

計漏左要買shadow 14500
卡價6萬鬆d

尋日5K 入左佩列錫，等唔等今晚前先放

琴晚打dr 隻朗格尼 廢到抽筋
終於有隻cb 可以換下

張cb抵玩？
想賣尻左vvd套現過渡

幾時先出德甲potm

有冇巴打用緊BB馬圖斯，Icon swap 中後玩左一星期。
本身有BB Rij 打CDM, 入GAME 後同馬圖斯轉位
CDM 馬圖斯H/H 前後都會現身，有射波，又有身位
CB Rij 又成日會自動斷波

岩岩先發現流出有嗰個atal都幾癲
普金係RB IF係LW
唔知futmas會出咩位

係咪用紅卡做sbc 好過用黑卡？
定係留返紅卡黎做賭仔？

啲icon卡有冇機會升返？
198萬買咗隻91馬勒當拿
而家跌到160萬，應唔應該放咗佢？
定留住有機會升返？

唔係想屌你黑警巴
但我朝早追下琴晚既post 隔住個moon都覺得你好撚煩
1頁可以5 6 個問題 又咩多謝解答 我想講
有禮貌既煩膠都係煩膠 請自重
禁樣溝女的女都俾你煩走啦 不如係UT post練下先？

呢隻正？

我想問下xxx球員幾時會升

用過張黑卡，FINISHING 麻麻地

就出prime

笑話嚟

而家走啦 驚你遲下jump

而家個市好好炒 分左83-85同86-87
梅花間竹咁出

抵玩 模組勁stat都唔差

自己錢唔多，洗唔洗咁早入SSK 既肥?
中間仲有提子國 + 克羅地亞炒下

不嬲都係垃圾黎

我入左87
今日隻modric我估要86 rate squad以上

唔夠快喇開始

拉傑迪入到的話都幾正，又西甲又克羅地亞，除非modric 好似cavani咁 剩係要一隻所屬球會

唔升都夠用喇，普金militao全方位加強

不過有幾日 遲下再做

打st 屁定喊包？
個分別係邊？

宜家咩rating肥扺入？

一定要第一下就殺到波
唔係就收皮

同感 講撚晒我想講既野

加咁少 20萬先做

走左100隻

屁 雙5星 打ST 應該係最好

牙Sam 依家係咪加連查7Chem 打CAM，屁馬ST?
想知你左右翼用緊乜，普金Dembele?

Allan 前日298k入 今日放335k

等出左ssk先諗再入

馬會派錢！？利物浦贏5倍

呢個po好笑

尼狗已經唔係啦

見人用cruyff打st都好勁

1.jesus vvd alisson
2.carlos varane 達史
大家揀1定2?

2 達史痴撚線

有無人撚過下隻ibra 無聊想買返黎用

正面落腳職業犯規都要

Vvd for sure

毀天滅地

上定下好
大哨untrade 的

球場都撞撚爛

張ssk 84應該唔止呢個數值

上

mid哨 > baby

係，但我唔夠錢

好似冇加過咁

有冇清用緊包屁會做cavani?

如果敏捷升到有70就正

我就實做賭仔 86up

曾效力巴塞羅那及曼城的科特迪瓦中場耶耶托尼，評論阿仙奴中場奧斯爾批評中國打壓新疆維吾爾族人的貼文，認為對方不應該發表有關言論。耶耶托尼說，作為足球員應該留在足球世界，因為伊斯蘭教是一個複雜的議題，牽涉其中會引來很多問題。現時效力青島黃海的耶耶托尼說，自己很喜歡足球，一直堅守不牽涉政治的宗旨。

出Icon 幾勁都唔撚會用

又一向錢看既球員

自己係支那踢波
再一次引證到黑鬼個腦只有錢
同占士一樣

但大陸仔個個都用佢唔用古韋

晒氣，支國土豪只會用最貴嗰隻去凸顯自己有錢，咁愛國都無人用武磊啦，除非耶狗同古韋同級同價

我都覺得佢好煩
無意冒犯 真心想問黑警巴 老友你係咪16-20歲果d 年齡層

你一提武磊我即刻上網望下愛斯賓奴
上年排第七
今晩EA會唔會出佢唔出atal

影子定錨？

Anchor

如果拎黎打龍，大陸仔敢唔敢射

今晚係咪werner

Thx

用緊鬼pique轉carlo算唔算downgrade
睇番依家既sbc
張pique真係好抵做10萬有張90

用開lengnet + rio
做呢隻頂lengnet點睇？

Thanks
今集中哨馬細佬呢D髮型gameplay嗰陣好似好禿甘
Replay先正常返

我係咁轉 pk有d吃力

我冇換Rio,如果你隻L仔可以吹就換，有兩個包抽都幾抵做，我用自己D肥幾千蚊就做到，仲要抽到張82IF,我依家用緊Lengnet加佢，兩隻都un吹

轉 4 3 3 (3)
尼恩同 firmino 轉位

會向ea投訴你侮辱武神
再不停msg屌9你

影子啦

我都諗住咁轉拍rio
隻pique 食埋shadow 都開始慢

我又係拍rio

咁我都照整先

自推

可能U16
我16歲都已經冇再叫春啦

我拍varane無換到rio

到依家都係冇做過聖誕節SBC

今日用1皮做左Cavani, 應下節

你好撚煩

今日卡雲尼個sbc咁佛心既

英超RB if walker 之後係咪就到if wan-bissaka?

叫番佢古天牢巴打雜種狗黎

俄妹啤酒

其實89 RATE肥ST位都係4皮內
真係好抵咩

可能放上場用

叫做用得下咁囉
整定啲一手黎做icon swap(好似係

加幾千有相, 唔打正前既食 sentel 可以打中場, 玩一陣都抵

我都有隻un吹lenget 諗緊做唔做

之前中左普金卡雲尼用佢解任
真係用到屎滾
明明4*WF但係成日逆足射到唔知去邊........

用緊Bb Rio+bb大簡
大簡換唔換做carlos好

今年幾時有野可以俾我地格劍？

咩事？佢迷咩隊

拒絕欺凌同路巴打，做錯事、做得唔夠好，都係手足，唔係敵人
好心提醒嗰啲Ok，但惡意踩低人話人不嬲垃圾嗰啲就唔該收斂吓，你做分化狗啲Post 我全部記低晒

我係覺得用啲冇用既肥料卡解張89番黎做任都好
我用過普金卡雲尼跑得好慢 不過Finishing 幾勁

同意
未至於要咁樣

都係, 有多UNTRADE低RATE肥換張89都唔錯

現時效力青島黃海的耶耶托尼說

完。

有啲巴打係想屌到佢好，屌完佢會講以後唔好點點點，呢樣百屌成材大家都無乜異議，但有啲人明顯想屌撚死佢，屌到佢退出。

老實講都係問長問短，就算煩都罪不致死

唔係唔同ID咩
一個2xxxx 一個22xxxx
驚認錯人

隻rttf 巴西84 是咪唔差，如果想用佢換普金華拉尼好冇？ 拍 mid 列卡特，有勞巴打解答

你吹奏返10頁harry kane先

曼區著名會員
但又開疤post 好多曼區巴打都知佢係煩膠 又係問長問短

公道

係曼區見到佢一留言就比其他人屌之前哩到都有巴打屌佢雜種狗

換啦咁抵，仲要好大機會升86，無得輸
可以等埋聽日派彩先砌應該平返d

問長問短唔係罪 但司英士巴打講既野無錯
佢啲過份煩膠行為睇到人眼火爆

做左. 平時Ben 爺打ST, 而家可以輪流出.

Thx 巴打

司瑛巴打我無話佢，佢都有提佢要點做，仲教埋佢喺度學習完去實踐喺溝女身上，我講緊其他搭嘴又純粹想屌撚死佢嗰啲

推一推

用緊IF TAA+VVD

Youtube睇片，Williams後追可以壓贏VVD
有啲想做但主力唔係西甲隊

兩腳好難用

2腳打ST 真係好難, 有空位都射唔入

係抵做,但未升只係勁普金militao少少, 未至於取代到d meta卡

做咩放棄大簡
我都用緊 fit 過隻scream pique

大簡用落會唔會feel到佢矮?

收到

好想做次base icon sbc

氣！

你望吓後面，油雞返咗上嚟搵你

見大家都讚carlos stats又高過大簡先想換
bb大簡都正 仲要有頭髮

成日頂唔走啲高波
不過今集無頭槌都用得落

仲有告魯夫排緊隊

我都想做多次搏bb del p
張相好靚仔

人地覆句多謝回答都可以屌人老母
痴撚線

Ut post風紀
如果你一直留意到行動post入面某巴打都係分化撚
請指名道姓等我地都block9佢
如果單論今件事
明顯見到曼區巴打同黑警巴有私怨
而手足 煩膠 雜種狗亦冇衝突
正如freehk衝鏡都比人屌係閪人咁
你一句就屌埋黎分化狗 mark底曬
借問你憑咩覺得自己可以決定屌得過唔過分 分唔分化 然後一副話事人既嘴臉呢
利申：今次事件中我冇屌黑警巴

#397，你要逼到講埋出嚟就大家都無癮，自己去起吓底睇吓，唔止開Post，時事台啲留言一樣過份，煽風點火

我理解到佢依句係講緊反話咁
因為佢問完又問 有巴打就話佢係問題青年
佢就多謝解答 之後引發兩位巴打屌佢
咁佢多謝啲咩呢 都唔係答緊佢問題
所以我睇落似反話多啲 唔知嗰兩位巴打係咪都係咁理解 所以就屌佢煩

其實係
feel到佢想博人注意先係又多謝唔係又多謝
之前開game好似比人話過佢啲言論太過份
之後就變到宜加咁
其實可以唔洗成日問問題既

分乜唔分化姐 你都on9
同路人唔可以係on9 仔架咩

睇透咗一定係為晏啲派彩中好野而嗌交

錯過咗罵戰
又要中右邊紅了

講出黎大家未好
起底一睇 又block一隻

所以我一直都覺得話佢煩係無問題，係有呢啲分化撚叉隻腳入嚟想佢死，我先出聲講。佢係多嘢問，但乃念佢第一年玩UT，同埋之前大家屌佢鳩屌啲抽到好嘢嘅巴打，佢都有改過，先覺得佢唔係無得救，見到有分化撚想佢死咪開聲講兩句

發動效果
希望中左邊紅卡

其實on9俾人屌係定律

有分化言論拉/唔覆就係

因為分化撚哩個指控好大，覺得嚴重嘅要出聲嘅可以指出同提供證據

利申:覺得有同路人天生形象俾人覺得係分化撚，因為大家對同路人尺度唔同，屌on9仔力度又唔同

你都戇撚鳩，我鍾意屌咪屌，洗唔洗你批准?

我哋會唔會太早發功，利申想中沙拿

記得之前話好憎son 唔會用佢
之後上星期就話張咭好型 好想買
獌疤雜種都好嬲屌啦又話唔用蝗猁
之後就半隊波係蝗猁
希望佢ut買人唸清楚先 每星期都放個新陣上黎問
真心係好煩

on撚柒鳩 屌佢咪屌佢囉 分乜柒化姐 吹撚到愈黎愈遠 條柒頭不嬲戇鳩鳩冇主見 冇原則

點join罵戰？
5洗再中82/83紅卡

直接加入就得

試左兩日都未決定鬼綿龍拍普巴定干提好

中撚到rw kdb我比你地任屌又點話

佢仲要係成日用futbin app ff完個新陣就問人咁好唔好 轉頭有新卡/sbc出就又問過...

Ut post係屌黎屌去架啦

今年都好靜
Post晒卡都係摸摸摸

佢今年中左好多好野
有筆錢可以成日賣人換人

我咪串過佢呢樣
又屌人殺人son轉個頭又用

想食番sony個邊既花生

遲下上lihkg屌人都要填申請表
轉個post做fifa ut曬卡區算啦

唔好打個5字啦
你5p嚟㗎

定係你想曲線引戰

5你老母！

佢勁定米列圖

Williams 打ST有冇得諗

屌.頭先一睇84-86既法國肥料又升撚哂
想入都冇得入
巴打有冇建議?

補翻幅圖 廢時又比人話分化

Sor 手快
不過為左中好野 即管黎
任屌

入87

邊有咁多本
btw 87邊隻好. 度下掃幾隻算

Binc

仲成日發起on9 投票

未到星期四已經屌定先

大家係有幾想抽埃及球王

Attention whore Seeker姐
想答就答
問問題做假膠都好睇過d分享喜悅post
抽到neymar 玩英超入唔到隊 點算

等睇黑警巴俾百人屌跟住中紅沙拿

其實都係打機啫，唔想覆咪唔好覆囉

真心一講
同路人更加應該要屌撚到佢化
出到去戰場 佢都係咁就唔只累自己 累埋兄弟
e.g:著住full gear 自拍問人地咁樣著好唔好
用呢個濾罐定用呢個豬咀都問一餐
呢d 友咁口響響又一時一樣改變立場
你企佢格離都唔知信唔信佢好

有冇巴打試過隻Carlos?

想用佢換走lenglet 連telles

想親自用下睇下佢隻閪腳係咪真係咁廢(一定係

我係telles carlos rio mbabu 幾好用

集氣抽牙朗 kdb

我都好想用mbabu

但冇換rio用唔到

睇錯user名
以為佢返咗嚟

其實基沙文都幾勁，唔覺係3星腳，點解你哋叫佢做跛佬

Push

係呀
左包右dem
係普金dem呀儲緊錢買rttf

唔抵 過埋買今日先

條友唔係中大 當時打晒仗 仲丁緊d卡咩

屌下就分化撚 咁過去幾年呢個 post 都係分化post

如果你遲早都要換，早賣早著
vvd一日唔見一皮

記得嗰陣個po推得好慢
心酸

Carlos點都做咗先
佢同Jesus 都應該仲有得升
仲可以連到達史

達史+jesus+Carlos 冇full chem wor

係咪上年聖誕有出totw upgrade? 果陣未玩

想問點解de jong pre totw 同 totw個價唔同

咪叫pre totw
你指toty nominee?

totw個stat好好多喎你細心睇下

下星期五
又有法甲upgrade賭

發覺隻carlos升到86就勁過varane
好吸引

依道有啲人見人被人屌就會衝出嚟屌埋一份

Thx 成堆83等出貨

屌個打fifa既人都叫分化撚cls

Laca今朝15500仲買到，依家17000未入夠貨

咁都有得鬧

係咁跌
但隻野一手黎唔係好捨得
唔換又好kick個左閘龍門位up唔到

夠做㗎啦
有啲仲有隻rio

唔好入IF 炒起左

Fifa風紀大撚哂

除左已經貴左既法國英超，係咪執cheapest by rating ?

前幾日qs 價入左d 祖呀昆
終於放哂啲if
都係唔再炒卡

自用用到尾囉

有咩推介？

Allison 好唔好用?

細stat 已經勁過

貨開始少 86 87 88都係回左好少

84 85 太貴 唔洗考慮

Dele ali 5000入可以？

更多巴, 提子國既84或以上係咪都唔洗考慮?

係真係少左好多貨，頂岩岩掛住爬飯，12000 放生左左幾隻86 ziyech

今晚輪到咩國家

89史達寧同hlw Bernard 其實係咪差唔多

諗多左，rating黎計就勁過

Ea計好數

出3個sbc托起個市

今晚potm 之後再出多幾隻好野

好大機會去到sissoko都肥料都唔跌

點解的會員開始有的問題都係我開口話先
你哋唔覺得架咩 定我太容易頂唔順

早左一日

我地沉默大多數

有冇巴打可以比下意見

Futmas Mendes有冇巴打有食評

本身諗過做黎換鬼pique ，不過直上varane 好似仲實際

今晚兩個sbc都似唔吸引
加埋聽日派彩
應該會跌番d既

呢排冇時間理ut d ziyech仲係度

唔入拳皇啦 86 87 88 我入左少少

IF 83,85 係咪HOLD到SISSOKO?

我唔博 升左就放了 轉入普金

要入貨 我建議入少少高rate普金肥

今晚potm 如果炒起左 聽日派彩都唔會平

屌你死黑警(再改）

主要係比你喚醒左我地對佢煩膠既記憶

屌 好柒呀 入左bonucci 普金 20K

唔一定入我呢隻 只for參考

高吊直線傳球係l1 3角？ 對唔住冇乜時間追post

唔可以咁樣睇
一切都係EA決定你搶唔搶到果一球波

高rate 指88,89? 我以為ssk應該85-86主打

我除左隻carlos同你一樣
本身用緊jesus諗緊做唔做隻carlos連達屎

雖然我都可能係你口中你頂唔順嘅User 唔知有冇資格咁講
但我見到D唔岩自己心水嘅留言我都係直接碌過 最多比個負評
一個post咁多人留言點會個個都岩自己心水
反正Ut post都唔係咩正經國家大事post 冇咩罵戰嘅價值
上面拎埋咩上到戰場黎比較 我覺得唔洗咁認真囉

個陣啲連線都set死哂啦喎
要換人就要大執

個人覺得Varane仲順手過vvd

開台未

Yup

更多巴如果我決定今晚做werner (除非太貴) 應該點準備

準備放咗隻rttf allan做base icon
豬咗既就用返普金allan

Vvd 正好多 諗緊rio 換varane 不過那有錢

咁勇猛

Vvd有啲鈍
鍾意用中堅殺出去嘅巴打未必適合

溫書先 仲有10日就考試

好刺激

hi blue c

Budget 有限，下個目標係neymar Mbappe

Rttf已經半icon級...做乜要咁...

86 87 88廢金入定先

起碼200K up

三思呀巴打
做左兩轉 係柏金同jayjay
同ea賭係必輸架

87 88 sissoko真係出 唔相信會平得去邊

86好似係咪升左

應該要85+86+87，所以88同89都有潛力

兩隻哥狗

冇假波互刷嘅年代
靠自己實力拎到張卡
好撚刺激

對比尋日係跌 前日就係升

Futmas越後期肥料越貴

唔該可唔可以俾一俾個價位？
86 15000
87 22000
88 29000
啱唔啱

保值黎講Baby cruyff好啲定88vieira好啲或者差唔多價位

Icon CDM邊隻最勁
Petit, Gattuso, Blanc, Desailly, Makelele

Thx Sam gor

市價就係咁上下

不過唔好all in

入少少 再睇聽日個價

入課真係好累，一個lunch time 淨係入到20萬貨，仲有90萬要入

你要買到最平就一定累

buy bow狂掃就好快

其實佢係連續問 果下大獲
加上果啲問題 係keep 住有人問。
有人答完，佢啲反應有時又唔信 又盛咁。
我本身當睇唔到算，當keep 住有人講下野 推下氣氛咁

三次單刀都撞柱

爆左150隻所以慢慢bid緊，但係夠鐘既貨真係好少

啱啱多仔4th波衫打一樣波衫
成場唔知玩緊乜野

真 black block

睇你係純防定會帶埋波上去
一係petit一係blanc

今日下午3:15

東亞足球錦標賽
香港 大戰 中国
77台直播, 傳送門:

鬼佬凌晨5點幾⋯⋯

落力踢就滿足

叫佢再改改

Gbamin玩左幾場 完全唔係普金ssk嗰皮
今晚試埋mendes先

Reus cam upgrade 有咩選擇，reus 真係好撚勁

neymar

我依家就係入game neymar cam reus st

黑警死全家(再改過）

icon保值係笑話

Ssk淨計搶 係韋拉級數⋯

有人玩緊隻 Diego Carlos 未 ...
我發覺我唔係好夠肥做咁多人 真係好用先砌

連鬼明奴都跌，應該現金最保值

渣caah又悶
都係早買早享受

鬼加美路踢攻中掂唔掂 想推尼馬上正前
原本係黑賓爺正前尼馬攻中

幾皮野跌都跌左, 佢仲要大機會有得再升, 做啦

好頂癮不過一次就夠

更多巴有冇為左21號ssk 入定邊隻/推介入邊隻
e.g. 法國 / 熱刺

做佢, 放棄卡雲尼

比起黑警巴
果d日日 更多巴xxx 更多巴xxx咪仲煩

華湯根

:新卡Carlos
: Scream Pique

更多巴入咩貨

Sam哥依家用咩陣

有D我上幾個comment 答左 我都建議爬下文先

更多巴 晏晝食咩好

有幾日時間,無卡等聽日派彩做都得

仲有更多巴, xxx出得貨未

: 新卡Carlos
: 普金Varane

果d都唔叫煩，係on9姐
幾錢賣，最多升到幾多都問，比哂料你買又要想賺盡，等到跌番又話早知放，再問更多巴我訓晏左無放到呢家點

由其問肥料伸手到痴線

仲有 更多巴 隻肥升左2千 仲有冇得升 而家放唔放好

佢依家個stat最多係勁普金militao少少, 點都去唔到varane果皮

都爭10皮
同埋可以連巴西閘連尼馬

Deadline前最多做到9個icon swap coins
nesta 傑斯 哥狗 呢3個做邊個好

放coins棄game🤭

視乎你咩陣

炒卡原則好簡單 有賺就放

時機一過就無

寧願賺少 都唔好倒蝕

做就做左, 但諗住佢可以超越普金第一二中堅, 真係太天真

Nesta

點解人地隻華迪可以入兩球頭磓

所以話更多巴個個post都咁樂意解答 真係唔話得

更多巴，我而家係kfc，應該食咩餐好？？

隻Carlos 係會升嗰啲？

所以真係抵更多巴中咁多好野

太多伸手黨, 你應該好似boras咁開班拍教學片, 再收錢

我個陣都其實齊齊地
唔想哂左d coins 睇下邊隻值得收藏
hlw bernard, son, salah
xmas gbamin, kante, hlw alli
totw digne, lenglet, hlw ota, walker
ter

外國Trader 在IG 收$10歐羅一個月

4231 narrow
LAM CAM RAM咩組合最勁
已經係左Neymar + 右Messi
中間有咩選擇？
Baby Zola一話TOTGS De Bruyne？

連登會員 優惠價$9

真朗油雞

小炒可以怡情 大炒可以變李嘉誠

有無巴打有baby 拖舟食評？
唔知打cam好定 cdm set壓上前場好

算啦 , 有人係POST吹下水 , 係開心D既
我覺得係一個人對一個地方有歸屬感先咁姐
同埋我估佢年紀都比較輕 , 玩得上心d都會既

打cam totgs lewan 轉 if reus 算係upgrade?

有D係問 更多巴 而家賺 XXK 放唔放好。有賺都仲要問

我都唔識用
而家試打4222 come back def ST

打過cdm 好好用，但好撚浪費
用鬼奴好過

話說 點解今集萬聖 scream 卡 會變咗做鬼
係咪toty = 年 d fd

萬聖節係外國鬼節
有咩問題

rttf cb
jesus
carlos

我覺得幾順口...
不過接受唔到 年花 年美 年屁 年包 年朗 年糕

有無海外link

想做icon sbc邊幾隻先叫中獎

舒米高

英格蘭 日本 丹麥 羅馬尼亞

做左先

最可悲係香港人做野係要咁，要人教埋你賺錢
40+大半人就係咁樣坐順風車發左達

買左jesus stat都唔輸carlos 可以綠線allan 仲有得吹

已做 今晚試下

油g. Pele, 偉拉, 施丹, dalglish, Rio , 森保達, capita, cruyff , del p , garr, blanc, best, essien, desailly, zola
大簡, butra , 真朗都ok

睇下會唔會落番8萬

好似好多大獎不過多數奶野

呢隻幾抵做 不過我自己太多中堅

紅卡華拉尼 Rio rttf konate

唔知用得邊隻

我有屌過你咩
我只係覺得佢琴晚真係太過分 煩到
ut post係casual 但都係要尊重下其他user既責任既.....

其實中呢d比例極低

我都搵緊CAM
有人話baby拖舟不如TOTGS KDB
後者有冇食評

咁貴

同你諗法一樣，CARD同錢都唔多，DIEGO CARLOS數值係靚但有唔貴的代替品，所以都係睇清楚先，既然仲有機會出SSK，咪睇清楚先。

因為佢真係跛
wf真係空龍都唔入咁濟

messi放中間，右邊可以try try rttf dembele

佢根本上升硬86 窮撚可以考慮 可以用好耐

Carlos同Jesus都好大基會上86

唔好做 icon跌成咁 直接買好過

當你試過 空龍都唔入就會後悔

就開波
坐定定
香港加油！！！

Jesus 慘在意假 難連好多

西甲後防先係主流

香港加油！！！

EA script only

仲要連到今集第一gk達屎, 兩個垃圾pack抽, 幾皮我諗唔到理由唔做

入唔到

睇緊喎

似係爆左ser

Youtube有

Thanks samgor

果兩個pack唔算垃圾 12player 3 rare黎

thanks sam gor

Messi已經霸咗RW位，仲擺得落RTTf Dembele咩？

有銀卡就伏好多

抽番隻84 keeper

12月17 avg worth 開到13K

即係2個賣到26000 平均值

銀卡好多好值錢 寶藏黎 尤其出左咁多league sbc

呢個真 連入邊隻都要人講 成班伸手黨自己用下腦諗入邊隻啦 講到出曬面棧大家冇得炒 啲人擁曬去入棧入貴多幾口 你估個post冇人mon既咩

唉

屌

加油追和先

我自己今年無做league sbc, 都無炒銀卡, 少留意左d價

反勝

加油啱啱先開波

入定d人等ssk sbc出 睇下到時有冇水搵先

香港

係youtube係咁洗鳩佢版

下半場鄭展龍入球世界波救港

Youtube嗰個支那仔開

睇fb

屌中柱

係公司屌出聲 仆街

屌
十足十ea咁撚樣

冇事呀
Keep住個勢

今晚出Atal 應該好撚勁

注意

希望做價唔太貴喇

好似知邊個係蝶巴，BTW 加油

又翻牆

聽到光復香港 時代革命

Rb就算 lw可以一戰

唔知出咩位
如果又左翼 咁法甲有2隻5星腳

旁述話香港國家隊

好難連

Gbamin 同 Mendes分別似邊隻
值唔值得食張shadow

以為自己聽錯
和哥唔係藍嘅咩

我估出RB

Rb就唔洗理啦
有mbabu，其他之後所有出嘅rb都唔洗理

我係咁講
中國輸日本五零

Dum仔食shadow我覺得都唔差，似vvd , 但84 mbabu 真係屈

加油

個GIOVANE 射得幾靚

冇做 好撚後悔

有射術
球球中龍

巴打我都係喎

嚇死

我反而隻基沙文成日自動用番左腳射 ... 右腳都入唔少波
WF 問題可能10球得1,2球係衰

食哂身位 㩒住L2咩住個ST
佢係我身後不停鳩㩒射波 紅燈都出埋
之後十二碼
點撚樣弄

玩*

我自己用開L2+R2防守
手控pique成日拉人衫又拉唔住 就比人過咗

kante定allan勁啲？

mbabu 咁勁? 做左無咩點用... 用緊普金SEMEDO連基沙文...
要轉下個陣試下先得... 無德甲人...都係搵哥狗同RIO夾住佢

差隻西甲防中 wasa/partey/de jong

邊隻好呢

de jong

其實..我係因為被BAN左轉會市場姐無得買肥料 連影子都要等任務

已賣rttf allan等ssk ea試下唔出

Ban transfer仲有心機玩

你隻夏世三係咪7 chem 打左翼?

師兄allan好唔好用？想買隻黎頂kante

勁過kante

係 不過隱形戰機黎

WF射成日都係冇力
一大力就中柱

拎佢搭de jong好唔好？btw thx sam gor

下半場反杯佢

屎忽痕買左

前場有WF真係好難搞
當你去到重要時刻佢係禁區
攞到波有空位 但係錯腳唔入

回錯

想問下if 82-84係幾多入最好

我都係呢個組合 幾唔錯 仲有兩個passing 89 92

港隊加油

如果有得揀, 你會放son / 隱形戰機落去?

我會搭返隻攻得少少嘅
佢同allan都偏守

就咁諗都好好J

Sam 哥個陣我睇到識背

尼馬 St 好D 5星 雙腳
Allan 搭 鬼明奴 8chem 好過其他

世三打lcam傳波好d

Son 100%

今集起碼4星WF先合格
成日推到大位，右腳 r1 + 射
一係唔知射左去邊，一係接實
左腳明顯易入好多

samgor有無推介？鬼廢明奴？之前dejong搭kante踢到我想死

已買 張卡好靚

Scream碧基定歐霸carlos好用啲手？

有錢嘅話一定係明奴
Allan+明奴

dejong好勁

四星腳老實講今集射波都嘛嘛
包皮個D用WF射波都可以無力
而家都係努力打入去TAP IN算

無錢上屁馬, 我只能2選1
前面4位
ST 包皮 (普金)
LAM Son / 夏世三
CAM 賓爺
RAM Dembele

更多巴唔買otw既？
見你成隊轉哂untrade係咪留錢toty

唔用if版？

De join等真toty直接買 應該球零野

同問

張卡靚值回票價

能力幾乎一樣 不了 呢張卡仲靚咁多

原來明奴咁貴90萬cls

用佢定8 chem sif nain好

依隻有買貴冇買錯

拎哂去炒卡 futmas賺完 可以玩toty

睇埋聽日派彩抽唔抽到好野先 暫時未夠錢

8chem既話 我覺得de jong好

因為coins 放唔曬, BF抽中左黑C朗
之後再中RB辛度, 好似打麻雀入曬章... 差1,2隻10 CHEM唔到咪繼續玩下

入哂肥料？
我見d83肥都升到4000張完全買唔落手

開波開波

純粹為卡面蝕賣otw de jong
轉呢張會唔會好傻仔

if doucoure 點解跌到38k既，好吸引

係 賣埋D貨尾 應該仲有6-7m 丟埋落去炒

不成功便成仁

我成日小禁區撞射，柱邊出
今集真係鳩到一個點

0課炒到咁多錢出黎好癲

本身諗住課隻messi 買左聖誕禮物比老母而家無錢

無話傻唔傻仔 de jong本來就好難sif

牙朗隻左腳真係成日失靈

Skip左一星期WL
打返D6 DR做魚腩
望住自己button delay又盛
我都無信心再打WL

俾老母好話俾EA

大約750蚊港紙姐

巴打係想買美斯定做potm?

睇黎你冇玩過上集

好後悔之前無入手

其實係小禁區 4星wf 空哂都未必一定入

睇錯咗做課咗隻美斯俾老母做聖誕禮物

牙朗隻左腳 廢撚到 .............
我無試過禁區外左腳入波
之前用尼馬都有時入下

之前係咪70幾萬

最平好似63萬左右

你會後悔

不要再說了

屌以為有機

所以想4231試下屁打st 但lcam冇乜心水 另外兩隻cam 拖舟同美欺

好可惜 射唔到

真係買個卡面架咋..

我都為左卡面買左隻拉莫斯
嚇下人都要啦

卡面值幾十萬

想買馬甸尼

睇錯左 賣左老母買左messi 比自己做聖誕禮物

我66萬放, 73萬入番 , 78萬走 ....打WL 得13W嬲左賣曬D人賣coins 之後就ban左轉會

我62入78 走已經以為自己好好賺

黑c朗
狂打dr拎pack都抵

有冇人係咁斷EA serve?
火撚滾 兩錢贏緊都彈我出去

咁師兄依家仲有無玩

呢個鬼明奴同baby blanc or mid seedorf 3簡1會點簡

上年果張偽toty bale卡面都係咁上下樣 感覺冇咁靚 仲要硬吹 百幾萬d人都做啦

我61萬入，沒諗過要炒，因為真係要打B2B 要佢入隊。

Link 到既一定鬼綿

師兄 你係自己過coin 定比個acc 人地搞?
你點過法 同埋 幾耐先比人ban? 謝解答

做唔做新果隻中堅好係咪得我一個咁hardcore用sliva + navas

我做左

本身用緊尼馬... 尼馬真係好用D, 不過黑C朗傳波係好既

我證明用COINS係中到好野既
我抽左7 pack 12.5萬, 唔係中黑C朗都回唔到本
其他卡值錢D既只係有 auba, insigne, sandro, 達史

今晚德甲potm？邊隻大機會？

出drag back會call左條友過黎
明明走緊靚位
係咪無得搞

師兄你講野前後幾矛盾
上面話證明用coins係會抽到好野
下面話 唔係中C朗都回唔到本
同埋其實抽卡 真係講運
唔好講成咁必然性
由其對我地呢D 50包都無一隻WALKOUT既人黎講...

手揸mid 迪比亞路係咪應該放左先
等佢出完icon swap 先買番

請教下大家點守D扭到入禁區底線橫傳D波?

我只係賣左100萬比2個人,
1個清左COIN, 另1個應該無事
可能50萬用左2張卡過.. 咁就中招..

雖然成日見你吹奏呢個組合
但鬼綿龍成90萬
有錢都Prefer up埋其他前場位先

支持!
真心俾老母好過俾EA

用coins中到好野, 但唔代表可以回本... 唔矛盾呀

50包無walkout? 我上年玩左3個月又玩WL 最勁中得一隻值9萬既......

咁岩既 我今年似你上年 玩左上半年
最靚就係開GAME中 大力神
都唔知買到D咩...

德甲potm幾時知同埋幾時出？

屌佢老母 插水

Hi 唔到

silva用成點? 用過佢隻if感覺中伏

明顯垃圾來, 我係佢會做carlos龍轉alisson

無buy now 都中招
幾耐先收到信

有聽過個FD講
自己過要小心D , 如果用同一IP出出入入會好似比人知

除左werner，其他好似麻麻

sabitzer 都好用

D入樽頭鎚好撚high

De jong 搭 kante唔掂？我想轉呢個組合

諗起都驚, 龍捲風出波頭鎚, 龍捲風射球, 防都無得防

ST好勁

今集無呢D on9野 玩落好似真係無咁嬲

又斷線 係我問題定server問題

2個走左入禁區射波會激撚死你

成撚日斷

連續小白 接龍捲風出波 再尾柱入樽

痴線大陸佬2-0都玩角球旗

你地而家係咪用mbabu RB?
不過冇strong link RM好難連
如果搵RIO+哥狗包住佢係得
不過其實想換走哥狗好耐

即晚 ..........................

8chem mbabu夠做

完盡力了

433 兩隻icon

哥狗不過不失, 但無咩氣.. 要守波我都會換佢走...
換走可能要等下轉ICON

明奴+kante定ssk好

不過不失， 食咗張shadow搞到有啲唔捨得放棄佢

勉強可用, 截波幾好
不過落後緊我寧願換Shadow vidal出黎
後上都射到波, 搶波又兇狠d

Carlos同mendes都好似好好做咁

但sam gor你好似好多隻8 chem

技術搭救返 sam 哥可以撚到垃圾sony 發脾氣

Mendes 個two through pass dr win 想死

有無心得？
差兩場

隻bender幾時先上番

其實係點
sony點發脾氣法

我未做

想玩baby pele但baby cruyff又多人用差成50萬

同問
其實係咪禁柒左先會咁

我都想知

佢冇屌我，呻吓姐
唔好再深究依個話題啦

之前深晚同巴打夾打，一人贏一場，先做到。唔打假好難搞。

我依家1隻8chem 1隻7chem
Allan 8 加連查 7

日日俾隻bender指住黎笑

都唔使諗其他啦WERNER贏硬既
今年fit到...琴晚多仔送2粒比佢家陣聯賽已經入左成18球

我會揀kante
Futmas出ssk就ssk

後防夾唔到chem 應該點

thru pass任打到勁燥
邊度搵咁多對手一場俾你質兩球thru pass仲要贏埋
同埋入左一球thru pass後就心心地急
係唔係都質落去, 搞到有好機會都唔入

Gbamin似Mendes
Mendes似Gbamin

mbabu full chem?

唔爭氣地笑左

Yes full到
不過佢8chem都夠做

想請教大家個問題
當箭頭背住對面後防拎球
除咗用fake shot仲有咩招好用
想練多招

Scoop turn

58萬sif文尼無晒
當儲到錢又上番60

想睇sam gor d片學野 可以去邊到睇

點夾？
同一時間search 搏撞到大家？

算唔算fake shot一種

係囉 點夾

想問下其實87肥22000算咩價位？

仲要係每場兩個 邊有咁易

屬於可以再平啲價位
我今朝21K內入左15隻

高吊直線傳球,係咪L1+三角?

可能個方向制禁慢左

坐艇+1 11250 入

回血隊求upgrade建議
budget約1M
兩個荷蘭仔同Fekir唔轉同堅持唔用古人
目前諗住RTTF高文+RTTF militao
canales換唔換電話佬好

Sam gor比你揀會揀小花定dembele

謝 試下snipe

深夜少人打，打幾場就會撞到。

唔好標波 守番住中間十二碼位

唔知咩國家嘅人
輸咗send msg 嚟酸
但又唔講粗口
想report 都唔得

單刀或者落底橫傳多

塞直線好少直接射波

套返20萬，隻野29萬買

我鐘意

11250入 坐艇

呢隻拉膠好好用

入完跌到10500 之後冇再睇
啱啱睇咗價了 潛水先

係幾好用，不過換咗今日出隻CB,套返D錢揸手

唔識sm玩唔掂張30lv zaha同rttf 馬列斯
無錢焗用zaha st
唔跑前接長傳 爆又好似爆唔過人
射又得3腳
馬列斯打cam sb成日入波但一打dr就隱形

好易做 唔洗特登做都完成4個tasks 差sb兩場

Mendes好過gbamin

中間花
邊dem

巴打屈開L1三角俾巴哥？

順手問 86德甲肥 14000-15000呢？

必賺